養生30天 純記錄

開sem一排仲未較返好生理時鐘
近排又戒緊賭同戒j
好想睇下30日後會有咩變化
會分享每日做左乜野 幾點訓覺幾點醒
希望大家可以比少少意見 一齊養生

Day1:
琴晚放工太夜 3點訓覺10點起身
午餐食左盒燒味飯呢30日唔會再食
上完堂喺屋企舉鐵 忍住左冇訓晏覺
4*12 上膊
4*12 中膊
4*12 後膊
4*12 二頭
4*12 三頭
希望聽朝起到身去游水

頂下個禮拜咁多假期實會飲勁多酒
希望可以補償返

有無帶氧？

垃圾樓Tee （HKU Starr Hall 14樓）

會做發現體能差左

好想食m記
但係紅資忍口

唔記得講埋重量
屋企得15kg dumbbell
4*12 上膊 15kg
4*12 中膊 12kg
4*12 後膊 10kg
4*12 二頭 12kg
4*12 三頭 17kg

希望聽朝起到身去游水

飲食？

會講埋出嚟 不過我太懶唔會計卡路里

how old

21

無女仔拖手？

Day1:
琴晚放工太夜 3點訓覺10點起身
午餐食左盒燒味飯呢30日唔會再食
上完堂喺屋企舉鐵 忍住左冇訓晏覺
晚餐去左食日本野 食前菜壽司多
4*12 上膊 15kg
4*12 中膊 12kg
4*12 後膊 10kg
4*12 二頭 12kg
4*12 三頭 17kg

Day2:
琴晚做完功課已經3點
今日dayoff 12點起身
同女朋友出街食左碗米線
忍左口冇飲台式飲品 行左三個鐘
晚飯食菜炒豬肉 食完飯落樓跑步
發現遲起身都係一個幾嚴重嘅問題

住得遠少見影響唔會太大

Day1:
琴晚放工太夜 3點訓覺10點起身
午餐食左盒燒味飯呢30日唔會再食
上完堂喺屋企舉鐵 忍住左冇訓晏覺
晚餐去左食日本野 食前菜壽司多
4*12 上膊 15kg
4*12 中膊 12kg
4*12 後膊 10kg
4*12 二頭 12kg
4*12 三頭 17kg

Day2:
琴晚做完功課已經3點
今日dayoff 12點起身
同女朋友出街食左碗米線
忍左口冇飲台式飲品 行左三個鐘
晚飯食菜炒豬肉 食完飯落樓跑步
發現遲起身都係一個幾嚴重嘅問題

Day3:
今朝12點起身
上完堂去左食車仔麵 之後做功課
晚餐食一大碗日式牛肉飯
返到屋企做左肌耐力訓練 主要係胸背
胸: 3*5個動作 一個動作大約30下 5kg
背: 3*4個動作 一個動作大約30秒 5kg
出晒汗攰到癲
聽日出去玩未必update到

點解唔瞓晏覺？

訓左晏覺夜晚訓唔著
同埋晏晝多啲時間用

太晏起身

賭開啲咩

慣左3點訓12點起身
9個鐘應該冇問題
夜晚做野效率高少少

乜都賭 有得賭就得

Day5:
今晚去蒲唔更新了
12點起身上堂之後食左碗腩肉麵
依家出門口去食串燒直落飲酒
Cocktail好了

三頭勁過二頭，想睇自貼

講漏左17kg係兩隻手加埋

膊頭15 12kg
咁撚大隻

唔係正常咩見好多人舉重過我